鐘意食軟飯會唔會好怪

我一食硬飯就牙痛, 但係所有茶記酒樓都鐘意硬飯，咁點算好？

自己帶飯

我都係 所以出街好少食飯多數食粉麵

叫條女請你

通常都係條女咬爛晒先餵我食

AV

唔係老人院咩